要打持久戰的話，請加入警隊，民建聯，公務員

分享巴打Rock Cheung 既留言

首先，希望年青人不要灰心、氣餒！與其浪費青春十年八年於監獄，倒不如『忍辱負重』，投考警察、公務員！
您們都是社會的精英、未來的棟樑，不要說什麼督察、警司、AO……等，甚至警務署長、局長、司長、特首都可以做到！
請記著：一百年前孫中山先生的辛亥革命，都是因為新軍內有大量支持革命之士；又或30年前的東歐『蘇東坡事件』，更是因為在蘇聯出了一個戈爾巴喬夫!
『身在曹營心在漢』，不要以為加入警隊就是叛徒，既然政權擁有絕大資源，大家就應該利用這資源——打著紅旗反紅旗；表面是建制一員（跟區議員、立法會議員一樣），實際是支持改革的中流砥柱！

同流合污？

無間道

從內部改變

知己知彼 百戰百勝

要開一條新戰線：間諜戰

呢樣野5年前講過 識人做警察之後黃轉藍

一定會腐化

又loop相同廢話

入到警察訓練學校，應該會瘋狂洗你腦，加上身邊啲低等人毅進仔，聰明都變蠢
唔係個個都適合

黃佔少數，甚至應該係極少數。 所以好難點樣黃到出面，咪扮住藍先等多啲有心力手足加入

入咗學堂已經變咗第二個人了
最後上司叫開槍就開槍

贊同！

咪係囉,雨革又係咁講
結果呢?成個6月有無一個警犬係有良心呀?係無呀,全部都係忠實既警犬

無好堅定意志
隨時俾人洗返腦轉頭

白衫就得，散仔收皮啦

史丹福監獄實驗

李登輝式人物係極度難出

當洗唔到你腦, 做落去一係埋唔到堆, 一係被同化,唔多可行。

做狗，不了

呢個時候入去好有風險

到時美國制裁黑警全部唔去得台灣日本美國咁就大損失了

每日去同1個地方聽同1樣既野
好容易腐化
E.G 一開始200萬人遊行
到最後留守最堅定既意志得4個人

一直都咁覺得
但當一個人去到某個位有某利益
佢就未必返到轉頭

李登輝同你講左係有可能

親日反大中華 做下做到
做堆黨主席